乜炸騙集團睇岩左網上問人借錢呢個商機咩？

呢排咁多借錢post嘅